隻手成日比條女訓到痺哂 點搞

飛咗條女 搵過條仔

分手啦講真

訓過黎唔係問題 你老味唔好一訓訓一個鐘得唔得
好痺
好想指住佢黎屌 但唔夠膽 只好上連登問點算

切咗隻手佢

我條女都係一定要攬住訓，係頸個凹位放隻手就唔會痺

同埋我通常直接除褲用碌鳩屌，唔會手指指冇家教

點條假手俾佢訓

屌醒佢
長期會傷害神經

我調轉
成日俾條仔個頭壓到隻手痺晒
佢個頭應該有10kg重

用枕就唔係墊緊隻手啦
多鳩餘

點解一定要墊隻手

打飛機都唔會隻手凌空咁打啦下話
要有皮膚觸感

我都覺樓主條女成日訓到我隻手好痺

咁佢問點搞我咪比解決方法佢邊個話一定要墊手

就係想用手墊住黎暖頸